[港產片希望？] 入嚟支持下呢班香港新演員啦

【JET Feature】新世代演員特集(一)
顧定軒 vs 黃定謙

過去二、三十年，香港男主角像劉德華到古天樂，都予人剛強、英雄、極具男兒氣概，但現時電影電視行業，卻似乎沒有太多英雄角色。

Zeno Koo 顧定軒 和 黃定謙 WTHimmy ， 前者給人柔弱甚至中性的感覺，在《翠絲》中也有令人深刻的演出，後者也在《淪落人》中哭個不停，到底二人戲裡戲外有何落差？柔弱和淚眼又能否成為新血路？

全文：

睇片：

【JET Feature】新世代演員特集(二)
盧鎮業 vs 陳健朗

導演和演員，兩個身份中一定要二擇其一嗎？ 盧鎮業(小野) 首個紀錄片作品為《那年春夏．之後》，去年憑《叔·叔》獲金像獎最佳男配角提名，也開辦電影製作公司兔角影像，今年帶來懸疑片《落葉殺人事件》。

而陳健朗首個演出作品為《那夜凌晨，我坐上了旺角開往大埔的紅Van》，今年在《歎息橋》中飾演年輕版林保怡，執導作品《手捲煙》則獲得第四屆「首部劇情電影計劃」資助。

二人在兩個身份中同時遊走，只是節奏不一。演而優則導，聽起來美好，但在性質差距下，二人都作出各自的取捨。建立個人品牌和背負團隊之間，他們往往有著雙重的考量。

全文：

睇片：

【JET Feature】新世代演員特集(三)
岑珈其 vs 凌文龍

自稱骨格精奇，又長得一臉天真。外型會局限可塑性， 岑珈其 和 凌文龍 的童顏，在演出上亦有危有機。珈其剛過三十歲，去年在《教束》中仍在演中學生，比人家佔優的是可以多演幾年學生，但愈演愈怕觀眾尷尬。而四年前，凌文龍曾在劇團中飾演十六歲的中學生，吊詭的是角色擁有三十多歲的思想，跳出跳入極考功架。

雖然並非一眼便覺得是男主角的外型，但二人未想過如何突出自己，因為行業現在己經夠難行。「如果有人要演得很亮麗、演得很強，但當劇本因而被忽略，其實沒意思。演員愈自私，愈難產生好東西。 」一人好，不如大家都好。

全文：
睇片：

紅字好認同

推下

推到出埋女演員訪問

冇人支持？

樓主其實係咪電影公司打手

港產片宣傳義工
電影公司又唔請我

支持港產片

呢幾張相真係影得麻麻地

明明本身靚仔好多

訪問入面果啲仲怪

第一張係顧定軒？？
完全唔似佢
man左咁多
一路覺得佢好基feel

最後兩位唔算新吧
同埋凌文龍演技比其他幾位突出好多

個樣似細路
真人講嘢一啲都唔gay

出咗道十年
但而家先開始有啲人識
大把8-90後唔識佢哋
尤其睇開tvb果啲

咁係因為佢呢幾年先有拍影視作品
好多人無留意開舞台劇係唔會識呢啲演員
真係要拍野先會有多啲觀眾識
白子 朱康 潘燦良果啲都係例子

我講逆流大叔屋企人都問潘燦良係乜水
我覺得好奇怪，話劇界做到哥級，未睇過都聽過個名啩，正如我以前未睇話劇都聽過陳淑儀袁富華個名